<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hausbau Familie Siebel</title>
    <link>https://hausbau.team-siebel.de/</link>
    <description>Recent content on Hausbau Familie Siebel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Feb 2020 15:16:21 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hausbau.team-siebel.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wie geht es weiter?</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2020-02-03-wiegehtsweiter/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 15:16:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2020-02-03-wiegehtsweiter/</guid>
      <description>Inzwischen ist ja einige Zeit vergangen, daher mal einige Notizen dazu wie es bisher weitergegangen ist:
 Inzwischen sind alle Bewohner eingezogen. Von den vertraglich verankerten 250€ pro Woche bei Überschreitung der Frist hat vermutlich kein einziger Miteigentümer auch nur einen Cent gesehen. Dabei wurde immer noch nicht fertig gebaut, die Außenanlagen sind immer noch nicht übergeben. Inzwischen wären das wohl ganz ordentliche Summen.
 Positiv: Die neue Bauleiterin sorgt dafür, dass die Mängelbeseitigung weitestgehend gut verlaufen ist bis jetzt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Übergabe</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-10-09-uebergabe/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 15:16:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-10-09-uebergabe/</guid>
      <description>Gestern fand bei strömenden Regen die Übergabe unseres Hauses statt.
Positiv: Wir haben jetzt einen Schlüssel und können mit Eigenleistungen beginnen.
Negativ: Uns beiden ging es so, dass wir uns noch nicht richtig freuen können, weil wir uns so sehr über das Verhalten des Bauträgers in den letzten Wochen ärgern. Es fühlt sich wie eine Niederlage an, wenn man ein bezugsfertiges Haus nur übernehmen kann, wenn man Geld für Leistungen bezahlt die noch gar nicht geleistet wurden und dazu sogar noch erklären muss, dass man auf Forderungen für Verzug verzichtet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir knicken ein</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-10-08-wir-knicken-ein/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 15:17:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-10-08-wir-knicken-ein/</guid>
      <description>Letzte Woche hatten wir nochmal einen Termin beim Anwalt, der uns sehr gut beraten hat und uns geholfen hat, unsere Optionen klar zu durchleuchten um uns selbst zu ordnen.
Auch wenn wir uns prinzipiell gut beraten gefühlt haben und auch Chancen gesehen haben, wie wir Recht erlangen können, knicken wir ein und unterschreiben die &amp;ldquo;freiwillige&amp;rdquo; Einverständniserklärung.
Das war letzten Donnerstag. Der Termin für die Übergabe ist morgen. Eine Schlussrechnung haben wir noch nicht erhalten und sind schon gespannt, ob und welche Überraschungen noch auf uns zukommen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/datenschutzerklaerung/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 19:44:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/datenschutzerklaerung/</guid>
      <description>Datenschutzerklärung Generelle Informationen Dieses Blog wird bei Uberspace gehostet. Wenn Sie dieses Blog besuchen, werden automatisch einige Daten an den Webserver übertragen und dort gespeichert. Dies ist zur Anzeige dieser Webseite technisch erforderlich und beschränkt sich auf den dafür notwendigen Umfang. Es handelt sich insbesondere um folgende Informationen: die Referrer-URL (die Webseite, von der Sie kommen) / die IP-Adresse des Gerätes, mit dem sie auf den Blog zugreifen / den verwendeten Browser / Uhrzeit und Datum / das verwendete Betriebssystem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-28-erklaerung/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 19:44:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-28-erklaerung/</guid>
      <description>Datenschutzerklärung Generelle Informationen Dieses Blog wird bei Uberspace gehostet. Wenn Sie dieses Blog besuchen, werden automatisch einige Daten an den Webserver übertragen und dort gespeichert. Dies ist zur Anzeige dieser Webseite technisch erforderlich und beschränkt sich auf den dafür notwendigen Umfang. Es handelt sich insbesondere um folgende Informationen: die Referrer-URL (die Webseite, von der Sie kommen) / die IP-Adresse des Gerätes, mit dem sie auf den Blog zugreifen / den verwendeten Browser / Uhrzeit und Datum / das verwendete Betriebssystem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>(End?)-abnahme - Teil 4</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-29-endabnahme-teil-4/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2019 15:17:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-29-endabnahme-teil-4/</guid>
      <description>Wir haben heute eine Antwort auf unsere Vorschläge zur (End)-Abnahme(?) erhalten, natürlich wurde der späteste angebotene Termin gewählt.
Die wiederholte Anfrage auf Zusendung der Rate &amp;ldquo;Bezugsfertigkeit&amp;rdquo; wird nicht beantwortet. Es wird lediglich darauf verwiesen, dass auch mit Endabnahme des Hauses wir die Schlüssel nur dann erhalten, wenn wir die Einverständniserklärung unterschreiben, in der wir uns &amp;ldquo;freiwillig&amp;rdquo; bereit erklären sämtliche Sicherheitsleistungen und Zahlungen für noch nicht geleistete Tätigkeiten zu zahlen und Heinrich Hildmann weitergehende Rechte, die über die vertraglichen Vereinbarungen hinausreichen, einzuräumen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zahlung</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-25-zahlung/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 15:17:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-25-zahlung/</guid>
      <description>Uns liegt jetzt eine Aussage vor von Heinrich Hildmann vor, dass das Haus erst nach vollständiger Fertigstellung und vollständigem Zahlungseingang aller Raten (d.h. auch der Schlussrate) erfolgen soll. Das würde natürlich sämtliche Vertragsregelungen über Einbehalte usw. hinfällig machen, weil die tatsächliche Fertigstellung inklusive Sondereigentum nochmal viel länger dauert als die Bezugsfertigkeit des Hauses. Ziel ist es scheinbar, die Kunden unter Druck zu setzen, damit diese irgendwann doch alle Raten ohne Einbehalt zahlen und auch Diskussionen über den Verzug zu ersticken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reaktionen auf das Blog</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-25-bloguser/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 15:07:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-25-bloguser/</guid>
      <description>Ich freue mich übrigens sehr über Reaktionen, seien es Kommentare oder Mails. Vor kurzem schrieb mich ein Traumhaus-Neukunde z.B. bezüglich Tipps rund um den Prozess an, jetzt eine Interessentin, der das Blog bei ihrer Entscheidungsfindung geholfen hat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verzugszeiten - Sonderleistungen</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-24-sonderleistungen-verzoergerung/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 11:02:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-24-sonderleistungen-verzoergerung/</guid>
      <description>Aus Neugier war ich nochmal auf der Bemusterungs-Webseite und habe festgestellt, dass scheinbar die veranschlagte Verzögerung für ein Bad im Dachgeschoss von 2 Wochen auf 4 Wochen verlängert wurde.
Für potentielle Neukunden daher nochmal der Hinweis, dass Traumhaus / Heinrich Hildmann auf die 12 Monate + 1 Monat noch Verzögerungen für diverse Sonderleistungen aufschlägt.
Dazu kommen weitere Zeiten über die wir uns weiterhin in der Diskussion befinden. Wir haben bisher leider noch kein Entgegenkommen seitens dieser Firma erlebt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abnahme/Endabnahme... - Teil 3</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-23-endabnahme/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2019 11:02:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-09-23-endabnahme/</guid>
      <description>So, nach einiger Zeit mal wieder ein neuer Post:
Heute ist der Montag 3 Wochen nach der Abnahme. Ja, nach der Abnahme(?).
Entgegen der Mail von Herr J., es handele sich nur um eine Begehung wurde meine Frau auf der Baustelle überrascht damit, dass doch entgegen des Schriftverkehrs im Vorfeld doch eine Abnahme durchgeführt werden könne.
Der unabhängige Gutachter, den wir bestellt hatten, war da natürlich schon ausgeladen - ärgerlich. Trotzdem hat meine Frau die Abnahme durchgeführt denn wir haben ja auch ein Interesse daran, dass es weiter geht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bewertungen</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-30/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 11:02:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-30/</guid>
      <description>Kurze Randbemerkung: Um andere Häuslebauer zu warnen, habe ich auf Google/provenexpert.com (wird über Google verlinkt) Bewertungen für die Traumhaus A.G. abgegeben.
Meine Feststellung:
 Nicht wenige Bewertungen wirken auf den Portalen scheinen gefakt (Lest euch mal die Texte kritisch durch, dann wisst ihr was ich meine). Auf provenexpert.com wird meine Bewertung auch nicht angezeigt. Die Traumhaus A.G. scheint hier also die Finger drauf zu haben.  Fazit: Lasst euch von den Bewertungen nicht täuschen und schaut genauer hin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Übergabe</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-23-uebergabe1/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 10:59:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-23-uebergabe1/</guid>
      <description>Am 02.09.2019 findet die Übergabe durch den TÜV statt. So wurde es um am 01.08.2019 von Heinrich Hildmann mitgeteilt und angeboten, dass dort auch die Hausübergabe stattfindet. Am 16.08 haben wir gentwortet, dass wir davon Gebrauch machen würden. Bis jetzt ist diese Mail unbeantwortet (Unbeantwortete Mails sind aber nichts Neues).
Jetzt haben wir erfahren, dass der Bauleiter über die Übergabetermine im Urlaub ist. Ein Vertreter wurde von Heinrich Hildmann gegenüber uns nicht benannt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über dieses Blog</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/about/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2019 16:20:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/about/</guid>
      <description>In diesem Blog beschreiben wir (Familie Siebel) unseren Hausbau mit Traumhaus AG und Heinrich Hildmann in Usingen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neue Verwirrung</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-19-neue-verwirrung/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2019 15:42:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-19-neue-verwirrung/</guid>
      <description>Am 02.09.2019 soll mit dem TÜV die Übergabe unseres Hauses stattfinden.
 wir freuen uns Ihnen mitteilen zu können, dass die Abnahme Ihres Hauses durch den TÜV am Montag, den 02.09.2019 um 08:00 Uhr stattfindet und ca. 1,5 Stunden in Anspruch nehmen wird.
 und Heinrich Hildmann schreibt:
 Für die Übergabe des Hauses wenden Sie sich bitte an Ihrer Bauleitung. Vorausgesetzt der Kaufpreis und die Sonderwunschleistungen sind &amp;gt; vollständig bezahlt, können Sie im Anschluss an dem Übergabetermin mit &amp;gt; der Ausführung Ihrer Eigenleistungen bzw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verzug oder nicht Verzug - Teil 2</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-08-weitere-diskussion/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 14:49:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-08-08-weitere-diskussion/</guid>
      <description>Die Diskussion um den Verzug geht weiter.
Nach Vertrag sollte unser Haus am 28.Mai (+1 Monat Mahnungsfrist) fertig gebaut sein. Dazu kommt eine kurze Verzögerung wegen niedrigen Temperaturen, welche angezeigt wurde und weiterhin um Bauarbeiten an der Neutorstraße (Der Parallelstraße unseres Hauses). Seit über einen halben Jahr hat uns Heinrich Hildmann keine Auskunft darüber erteilt, inwiefern die Sperrung der Neutorstraße die Arbeiten an unserem Haus beeinflusst haben, obwohl nach der Sperrung noch Arbeiten und Lieferungen zu unserem Haus durchgeführt wurden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Server Umzug auf Hugo</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-07-24-hugo/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2019 16:56:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/posts/2019-07-24-hugo/</guid>
      <description>Die Seite ist aufgrund eines Server-Umzugs das statische Framework Hugo umgezogen
 Kommentare konnte ich leider nicht übernehmen. Das neue Framework basiert auf Github - Ihr müsst euch dort einmal anmelden um Kommentare zu schreiben. RSS Feeds wurden gegebenenfalls auch nicht übernommen. Im Zweifel müsst ihr diese neu abonieren. Es kann gegebenfalls zu kleinen Problemen durch den Umzug führen.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TÜV-Bericht</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2019/07/21/tuev-bericht/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 12:34:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2019/07/21/tuev-bericht/</guid>
      <description>Zwischendurch mal ein kleiner, positiver Zwischenbericht:
Wir haben inzwischen den TÜV-Bericht für die Begehung erhalten. Es gab zwei Berichte: Herr R. vom Tüv-Süd war zuerst da, nachdem die Stellwände gestellt wurden und die Rohinstallation durchgeführt wurde. Nach Beseitigung der Mängel aus dem ersten Bericht ist er erneut durch das Haus gegangen, hat sehr detailliert seine Befunde und Mängel aufgeschrieben und das Protokoll wurde uns erneut zugesendet.
Dabei hat er sich vor allem auf Installationen und Technik konzentriert und dabei kleinere Mängel (z.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verzug oder nicht Verzug?</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2019/07/16/verzug-oder-nicht-verzug/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2019 20:09:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2019/07/16/verzug-oder-nicht-verzug/</guid>
      <description>&amp;#8230;das ist hier die Frage.
Fast wie erwartet windet sich Heinrich-Hildmann einen Verzug zuzugestehen und damit die fällige Zahlungen zu tätigen.. In der zukünftigen WEG werden langsam die Waffen gewetzt und es wird sich nach Anwälten umgeschaut.
Noch haben wir die Hoffnung, dass es zu einer gütlichen Einigung kommt und auf der &amp;#8220;Zielgeraden&amp;#8221; nicht zur Eskalation kommt&amp;#8230;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zwischenstand</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2019/07/01/zwischenstand/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 18:34:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2019/07/01/zwischenstand/</guid>
      <description>Ich habe hier lange nichts mehr geschrieben, da mit Beruf und Familie andere Dinge gerade drängender waren.
Inzwischen ist einiges passiert: Der Rohbau steht, Elektrik und Heizung ist drin und die nächsten Wochen folgt der Estrich. Ein Ende der Baustelle ist absehbar. Beim Bau selbst gab es bisher keine besonderen Probleme.
Dennoch kommt jetzt eine spannende Zeit:
Die Fertigstellungsfrist ist überschritten und auf die Mahnung folgt demnächst auch die Forderung nach dern vertraglich festgesetzten Strafzahlungen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Was bis jetzt passiert ist…</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2019/01/09/was-bis-jetzt-passiert-ist/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 21:29:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2019/01/09/was-bis-jetzt-passiert-ist/</guid>
      <description>Auf diesem Blog ist jedenfalls lange nichts passiert &amp;#8211; Was daran lag, dass auch beim Hausbau wenig passiert ist:
Während der offizielle Baubeginn Ende Mai war, wurde bis Ende Juli die Häuser abgerissen und das Grundstück modelliert. So sah das Grundstück im Juli aus: 
Die Hoffnungen, dass es danach schnell weitergeht, haben sich bisher aber nicht erfüllt. Jetzt, ca. ein halbes Jahr später sieht das Grundstück so aus:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ausgraben der Öltanks</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/04/11/ausgraben-der-oeltanks/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Apr 2018 11:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/04/11/ausgraben-der-oeltanks/</guid>
      <description>Auf einem Teil des Geländes war vorher mal vor dem TÜV-Gelände eine Baustelle. In unseren Verträgen ist festgehalten, dass alle Altlasten entfernt werden, was uns einige Sorgen genommen hat.
Zur Zeit ist die Abrissfirma offensichtlich dabei die alten versiegelten Tanks der Tankstelle auszugraben und zu entfernen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bemusterung</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/03/27/bemusterung/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 12:43:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/03/27/bemusterung/</guid>
      <description>Heute stand unser Bemusterungstermin bei Traumhaus an:
Nachdem wir bei einem gemütlichen Kaffee empfangen wurden, ging es gleich mit Frau S. an die Planung. Da wir schon einige Punkte vorher überlegt hatten, ging es insgesamt recht zügig (ca 3,5 Stunden insgesamt) und produktiv voran. Wir arbeiteten uns Stockwerk für Stockwerk durch die Pläne. Kleinere Fragen wurden dabei gleich mitbeantwortet. An einigen Stellen nützliche Tipps gegeben (&amp;#8220;hier sollte noch eine Steckdose hin&amp;#8221;) und überprüft, ob wir nichts vergessen haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/impressum/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 13:52:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/impressum/</guid>
      <description>Andreas Siebel
Usinger Straße 1
61273 Wehrheim
Vertreten durch:
Andreas Siebel
Kontakt:
E-Mail: a.siebel@posteo.de
Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV:
Andreas Siebel
Usinger Straße 1
61273 Wehrheim
Haftungsausschluss:
Haftung für Inhalte
Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Bagger rollen – Der Abriss beginnt</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/03/14/die-bagger-rollen-der-abriss-beginnt/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 13:34:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/03/14/die-bagger-rollen-der-abriss-beginnt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vorgestern wurde mit dem Abriss begonnen. Die erste Lagerhalle wurde bereits abgerissen und man kann endlich sehen, dass etwas passiert!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angekündigter Abriss (5)</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/03/04/angekuendigter-abriss-5/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 13:41:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/03/04/angekuendigter-abriss-5/</guid>
      <description>Auch der letzteTermin (Angekündigter Abriss: Ende Februar) wurde nicht eingehalten&amp;#8230; wir warten also auf eine neue Information seitens Traumhaus.
Die letzte offizielle Information die wir haben kommt noch aus dem Januar und besagt, dass Ende Januar abgerissen wird. Seitdem gab es Informationen nur noch auf gezielte Nachfrage. Meistens wurden diese Infos zum Glück in unserer WEG-Whatts-App Gruppe geteilt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angekündigter Abriss (Teil 4)</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/02/27/angekuendigter-abriss-teil-4/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 13:40:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/02/27/angekuendigter-abriss-teil-4/</guid>
      <description>Und mal wieder gibt es einen neuen Abrisstermin. Am Freitag wurde uns vor dem ersten Treffen der zukünftigen WEG der Termin &amp;#8220;Ende Februar&amp;#8221; genannt. Wir sind gespannt, der Februar hat ja nicht mehr so viele Tage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angekündigter Abriss (Teil 3)</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/02/16/angekuendigter-abriss-teil-3/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 13:40:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/02/16/angekuendigter-abriss-teil-3/</guid>
      <description>Bei unserem Notartermin Ende Januar haben wir gefragt, ob es jeden Tag losgehen könnte &amp;#8211; Immerhin wurde für Januar der Beginn des Abrisses angekündigt.
Leider machen wohl die Stadtwerke einen Strich durch die Rechnung, angekündigte Bearbeitungszeit: 20 Wochen. Über Kontakte der zukünftigen WEG wissen wir, dass das Projekt vorgezogen wird. Trotzdem gab es bisher keine offizielle Ankündigung über eine Verschiebung des Termins noch einen Hinweis, wann es denn nun losgehen könnte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angekündigter Abriss (Teil 2)</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/01/18/angekuendigter-abriss-teil-2/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 13:39:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2018/01/18/angekuendigter-abriss-teil-2/</guid>
      <description>Die &amp;#8220;Eintragungsnachricht über die Grundstücksvereinigung&amp;#8221; ist bei Traumhaus eingegangen.
Es werden nun in Kürze die &amp;#8220;Fälligkeitsmitteilung des Notariats erhalten werden&amp;#8221;.
Zum Abriss schreibt Traumhaus: &amp;#8220;Als bald die Bestandzähler vom Versorger abgeklemmt werden, können wir dann ebenso bald mit dem Abriss beginnen.&amp;#8221;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angekündiger Abriss</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2017/12/18/54/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 13:37:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2017/12/18/54/</guid>
      <description>Information von Traumhaus: &amp;#8220;Unsere Planung sieht vor, mit dem Abriss noch im Januar 2018 zu beginnen,&amp;#8221;
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In der Presse</title>
      <link>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2017/07/21/80/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 05:36:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hausbau.team-siebel.de/index.php/2017/07/21/80/</guid>
      <description>Unser Projekt in der Presse:
http://www.tz-usingen.de/lokales/hochtaunus/usinger-land/Projektentwickler-wartet-nur-noch-auf-die-Baugenehmigung-fuer-die-Wohnanlage;art48706,2705260</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>